{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007974",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "옹진 매료37.5펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約人数に追加が生じる場合、予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が別途発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、一部のペンションでは入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者の場合、宿泊先の規定に基づき予約が決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設を使用中に破損や紛失が発生した場合、宿泊客に責任があり、損害賠償が必要です。 客室内で魚や肉などの直火方式で調理することは許されず、炊事道具を個人的に用意すると搬入が禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由についてはカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。 体験できるものとしては、メゾネットタイプ、IPTVとWiFiの提供、プール、屋外プール、バーベキュー場があります。 バーベキューを楽しみたい方は、バーベキューグリルと炭を有償でレンタルしており、時間は午後5時から午後10時までです。 カフェや食事会も利用でき、駐車場や送迎サービスも提供しています。 ピックアップ時間は午後3時から6時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生した場合、事前に予約を変更する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数が発生する場合は予めご連絡ください。追加人数に対する費用が別途発生する場合があります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "一部のペンションではペットの入室を拒否する場合もありますし、払い戻しもできません。ペットと一緒に宿泊する場合は事前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、予約をキャンセルして払い戻しはできますか？",
            "answer": "未成年者の場合でも、宿泊先の規定に基づき予約が決定され、払い戻しもできません。予約の際に未成年者の参加がある場合は注意してください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の破損や紛失が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を使用中に破損や紛失が発生した場合、宿泊客に責任があり、損害賠償が必要となります。大切にお使いください。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などの直火方式での調理は許されていません。また、炊事道具の個人的な持ち込みも禁止されています。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。喫煙は指定された場所でのみ可能です。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行動は避けるようにお願いします。",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。お互いに快適な滞在を楽しみましょう。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあります。その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができますので、安心してください。"
        },
        {
            "question": "予約料金が間違って反映された場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。お手数ですが再予約をお願いします。"
        },
        {
            "question": "どんな体験ができますか？",
            "answer": "当ペンションではメゾネットタイプの客室、IPTVとWiFiの提供、プール、屋外プール、バーベキュー場などの体験ができます。さまざまな楽しみ方がありますので、ぜひお楽しみください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しみたい場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "バーベキューを楽しみたい方は、バーベキューグリルと炭を有償でレンタルしています。時間は午後5時から午後10時までですので、予約時にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "カフェや食事会は利用できますか？",
            "answer": "はい、当ペンションではカフェや食事会の利用もできます。お食事やお茶を楽しんでいただけますので、ぜひご利用ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場や送迎サービスは提供されていますか？",
            "answer": "はい、当ペンションでは駐車場と送迎サービスも提供しています。ご利用いただけますので、お気軽にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "ピックアップの時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "ピックアップの時間帯は午後3時から6時までとなっています。ご予約時にお知らせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 509,
        "QA": 938
    }
}